寬頻上網到期

住公屋，用緊網上行
有邊間平同好用？
同埋想要企業優惠

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈